== ﻿Lista de comida

// Ordenada por orden alfabético en cada apartado

=== Aperitivos

* Doritos
* Patatas fritas
* Pelotazos

* Canapés variados
* Chazina


=== Platos principales

* Chuletas de cabeza
* Cinta de lomo


* Pinchitos
=======
* Lasaña de jabalí



* Pinchitos
=======
* Lasaña de jabalí

=======

=======
* Lasaña de jabalí

* Pinchitos


=== Postres

* Arroz con leche

* Helado

=======
=======

* Helado de galleta cookie con oreo
* Natillas de Vanillia
* Tarta de queso
* Tarta de chocolate

=======
* Polvorones
